有無人用Canon M6,有少少問題

wifi 連接router, 係電腦睇，見到相機既相片，見唔到video, 知道點解嗎？